求smartone 全速唐樓FUP plan

本身有卡，續約或另外搵人開新卡都得，務求最抵又有4.5G 加FUP（同而家用緊一樣）

唔該晒！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】